msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPKJ Patterns Library 0.7.0\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-06 17:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-06 17:40+0800\n"
"Last-Translator: WordPress大学 <support@wpdaxue.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Domain: wpkj-patterns-library\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: Admin/AdminActions.php:26 Admin/AdminActions.php:40
#: Admin/AdminActions.php:51
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "權限不足。"

# PHP strings
#: Admin/Settings.php:12 Admin/Settings.php:13 Admin/Settings.php:55
msgid "WPKJ Patterns Library"
msgstr "WPKJ 樣板庫"

#: Admin/Settings.php:33
msgid "Patterns Library Settings"
msgstr "樣板庫設定"

#: Admin/Settings.php:34
msgid "Configure API and caching for the Patterns Library."
msgstr "設定樣板庫的 API 與快取。"

#: Admin/Settings.php:37
msgid "API Base URL"
msgstr "API 基礎位址"

#: Admin/Settings.php:42
msgid "Cache TTL (seconds)"
msgstr "快取有效期（秒）"

#: Admin/Settings.php:47
msgid "JWT Token (optional)"
msgstr "JWT 權杖（選填）"

#: Admin/Settings.php:57
msgid "Sync completed."
msgstr "同步完成。"

#: Admin/Settings.php:61
#, php-format
msgid "Cache cleared. %d entries removed."
msgstr "快取已清除。已移除 %d 條記錄。"

#: Admin/Settings.php:81
msgid "Sync Now"
msgstr "立即同步"

#: Admin/Settings.php:82
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除快取"

#: Admin/Settings.php:83
msgid "Test Connectivity"
msgstr "測試連線"

#: Api/MediaSideloadController.php:65
msgid "Empty content provided"
msgstr "提供的空白內容"

#: Includes/Scheduler.php:26
msgid "WPKJ PL Dependencies Status TTL"
msgstr "WPKJ PL 相依項目狀態 TTL"

#: assets/js/editor.js:434
msgid "Downloading..."
msgstr "下載中..."

#: assets/js/editor.js:443 assets/js/editor.js:902
msgid "Patterns Library"
msgstr "樣板庫"

#: assets/js/editor.js:450
msgid "Required Plugins"
msgstr "必需外掛"

#: assets/js/editor.js:453
msgid "Ready"
msgstr "就緒"

#: assets/js/editor.js:453
msgid "Installed, inactive"
msgstr "已安裝，未啟用"

#: assets/js/editor.js:453
msgid "Missing"
msgstr "缺少"

#: assets/js/editor.js:462
msgid "Install All"
msgstr "全部安裝"

#: assets/js/editor.js:463
msgid "Recheck"
msgstr "重新檢查"

#: assets/js/editor.js:464
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理外掛"

# JS strings (editor.js)
#: assets/js/editor.js:474
msgid "Import Pattern"
msgstr "匯入樣板"

#: assets/js/editor.js:475
msgid "Download external images to your media library?"
msgstr "將外部圖片下載到您的媒體庫？"

#: assets/js/editor.js:477
msgid "Note: Videos will be skipped and need manual replacement."
msgstr "注意：影片將被跳過，需要手動替換。"

#: assets/js/editor.js:488
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: assets/js/editor.js:495
msgid "Importing pattern..."
msgstr "正在匯入樣板..."

#: assets/js/editor.js:521 assets/js/editor.js:576
msgid "Pattern imported successfully!"
msgstr "樣板匯入成功！"

#: assets/js/editor.js:531
msgid "Import failed. Please try again."
msgstr "匯入失敗。請重試。"

#: assets/js/editor.js:539
msgid "Import pattern only"
msgstr "僅匯入樣板"

#: assets/js/editor.js:546
msgid "Analyzing media..."
msgstr "分析媒體..."

#: assets/js/editor.js:579
msgid "media files downloaded"
msgstr "媒體檔案已下載"

#: assets/js/editor.js:582
msgid "failed"
msgstr "失敗"

#: assets/js/editor.js:585
msgid "video(s) need manual replacement"
msgstr "影片需要手動替換"

#: assets/js/editor.js:608
msgid "Media download failed. Pattern imported with original URLs."
msgstr "媒體檔案下載失敗。已使用原始 URL 匯入樣板。"

#: assets/js/editor.js:618
msgid "Import pattern + Save images"
msgstr "匯入樣板 + 儲存圖片"

# JS strings (editor.js)
#: assets/js/editor.js:644
msgid "Patterns"
msgstr "樣板"

#: assets/js/editor.js:645
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: assets/js/editor.js:652
msgid "Type and press Enter"
msgstr "輸入後按 Enter"

#: assets/js/editor.js:666
msgid "Recent searches"
msgstr "最近搜尋"

#: assets/js/editor.js:670 assets/js/editor.js:753
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: assets/js/editor.js:674
msgid "Order by"
msgstr "排序依據"

#: assets/js/editor.js:679
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: assets/js/editor.js:680
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: assets/js/editor.js:681
msgid "Popular"
msgstr "熱門"

#: assets/js/editor.js:686
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: assets/js/editor.js:697
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

# JS strings (editor.js)
#: assets/js/editor.js:698 assets/js/editor.js:757
msgid "All Patterns"
msgstr "全部樣板"

#: assets/js/editor.js:700
msgid "Types"
msgstr "類型"

#: assets/js/editor.js:713
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: assets/js/editor.js:727
msgid "Recent imports"
msgstr "最近匯入"

#: assets/js/editor.js:750 assets/js/editor.js:788
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: assets/js/editor.js:784
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: assets/js/editor.js:789
msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

#: assets/js/editor.js:825
msgid "No results found."
msgstr "未找到結果。"

#: assets/js/editor.js:833
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#: assets/js/editor.js:833
msgid "No more"
msgstr "沒有更多"
